上海網民微博要求中國政府把上海封城

又想搞獨立！

說3道4，呢堆暴力蟲 拉哂佢

上海廢青要求獨立了

別有用心

滬獨

隨時北京上海廣州深圳封晒關，香港都未封關，港共死全家

封完再起邊關，就成功獨立

唔好封呀屌
上海好安全架渣 話要封城都係別有用心

五毛帶風向為上海封城開路

全部用iphone係咪收咗美國錢

好多都五毛帶風向

封城係只進不出，唔係上海人可以拒絕外省人

快，香港一定要有行動，搶先過其他地方示威遊行。之後再將所有行動傳返入大陸。

廣州都係，廣州網民要求廣州封城

上海獨立！唯一出路！

柒鵝政府叫人唔好用政治考量公共衛生問題上海人就唔岩喇搞上獨

封城就係唔撚比外人帶病菌入
點會只進不出

要維護國家統一 滬獨廢青一定要殺無赦

有華為

到時啲支那城市個個封城，慢慢走向獨立

屌個個城都封晒咪得 痴撚線驚乜

攬炒之母真係諗住攬炒㗎
只要香港樓價一仆街支那就骨牌式直插
佢為咗報仇真係會無所不用其極

港、滬、澳、東突厥、西藏、南蒙古同滿洲，應宣佈獨立

武漢係源頭所以可以只進不出
其他地方封城點會咁做？

上獨個名真係好撚柒

中國每個省、自治區同直轄市都有單字稱呼，連登仔真係要理解下，知己知彼先可以百戰不殆

係咪唔信國家？係咪唔信党？

支那廢青唔好搞事啦

嗰個單字好多先係古地名 兒登仔連河北石家莊同湖北武漢都可以撈埋一齊做武漢石家莊，重有湖北省都可以打做湖北市，屄識呢啲嘢

唔好封到啊 武漢人去北上廣深津浙啦
淨係武漢仆街 公平咩

到其他地方真係封，港府就會跟風，一句形勢變左，搵個藉口又封得

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

TMD 一群白眼狼, 咱们不都是中国人吗?
上海人他妈的矜贵? 上海是中国的! 上海废青滚出上海!

咁樂觀？

咁樂觀？
上海 北京封左
到時就黎湧曬黎香港

成班喺度分裂蛆國

中国一點都不能少
上海是中国的一部分
唔好搞海獨

其實市級要做決定係咪要省級approval?

睇嚟真係要有錢d果d城市硬食

上海 係直轄市
應該係市長最大

竟然夠膽對獨裁政府指指點點
啲資源用去捉啲蟻民唔會用去防疫呀

各省封鎖邊界
聯省自治正式開始

上海獨立

佢哋自己話自己人蝗蟲
我哋話佢哋就係歧視

滬人治滬，全盤西化

武漢未封之前 已經大把帶菌者偷入去上海 話佢地醫療好

邊個州政府最早獨立？

湖北1.0001
台灣1.01
河南 1.2
北京 1.5
廣州 1.5
上海 2.0
澳門 200
香港 500

上海以前係租界
早過香港發展

上海發展嘅時侯
香港仲耕緊田

點讀？

歷史文件：

一方有難 八方隔離
大中華既高尚情操

護
互

分做南中國同北支那咪算囉

封關呢個係政治問題
唔係科學問題
林鄭重大錯失政治上只有死路一條

根本就係

佢地從來無當過我地係自己人
從來當我地係二奶仔 葡萄我地
又想整死我地攞我地啲野

之前福獨(閩獨)已經係咁
支那人一睇就知唔係自己人寫架啦
仲點輸出革命
P.S. 呢D簡稱之前中史有學過

笑緊大陸

大家一家人 唔好咁啦

!!
我地都要求香港封關

之前exchange識個大陸仔
佢話上海人好排外
果d垃圾北佬冇文化

人民日報：上海廢青要求封城是分裂國家行為並且傷害14億人民感情

上海暴亂安已不

見証一個政權倒下

14億人咁唔齊心

平時共產黨咁鐘意玩大統一
今次捉蟲入屎忽
依家唔敢係其他城市公然驅逐武漢人 / 封城係驚佢地地區意識出返黎

處理得差,分裂都有份

大家一家人唔可以話封就封